(落雨) 大家千其唔好叫炒蛋

記住啊

唔制

點解既

利申：矮妹

哈哈哈
唔好笑啦

有啲野唔可以講出黎嫁

積下口德啦